屌日本妹老婆真係好撚麻煩(2)

みなさん、メリークリスマス

補充返兩點：
1. 距離電梯都要行一段路，就好似百貨公司既𨋢同電梯距離。
我會覺得後面條友都有機會上2樓，無必要為一個唔識而且唔知佢去幾樓既人，去改變自己原本路線。
2. 我唔係指食野有JARJAR聲，係郁支飲筒既吱吱聲。

值得稱讚既係，對上一次大阪香港人鏈，放工後幾攰都陪我去，最後仲上埋訪問要大家注意香港。

屌日本妹老婆真係好撚麻煩

放工後幾攰都陪我去，最後仲上埋訪問要大家注意香港
連登五毛成日吹奏支那閪一定唔會先啦

ps 學下讀空氣啦，你老婆去D地方靜姐，去過幾次居酒屋同燒肉嘈過香港

可唔可以捉晒全香港d人去學

出街會舒服好多

你唔明樓主第二點係一個咩情境 就算カラオケ樓主咁做 佢老婆聽到既話都係一樣會話佢

本身有家教既 已經好快就融入到，

而家覺得細個個陣姨媽咁嚴真係好

希望香港人學識行路先
係涉谷五道口合埋眼Ｓ字形行都唔會比人撞

香港班廢老真係

冇追ｐｏｓｔ
咁撚激

咁撚嘈聽到架咩

因為樓主個情況係 老婆對佢郁飲管令到冰郁既聲覺得唔好
唔係巴打所講既有關靜同嘈既環境下既問題

因為我都係咁 成日比人鬧

sorry唔係冰 係直頭支飲管

過時過節著套KIMONO再SET下頭就唔見2萬羊

環境就係mcdonalds
同香港一樣好多廢老長坐，
好多細路好嘈，
但佢就覺得我郁支飲筒都唔得

一樣 我飲タピオカ個陣啜緊又話我 我話唔出力啜點食埋

好在我點Set都畢畢地 由佢順期自然 又慳幾皮

諗起第一次帶佢去香港屋企人食飯飲荼果陣，
佢見到我地D魚⻣，排骨就咁放係碟度，
嚇親，話原來外國有咁既文化。

BTW，果時係佢第一次國外旅遊。

頭事少, 4000羊左右
租加幫你著和服先貴

骨唔擺碟 擺邊度

擺係自己隻碗度，
總之就唔會放出黎比其他人睇到

同佢返過香港一次 佢話打死都唔想再去 人多撚到 個個都生番咁 笑到我

認同呀

btw你地喺邊度識到日本妹

我用APP架咋

你本身住日本？

我都係APP,
Tinder

我係留學個陣用APP識左而家個老婆 而家就定居係日本